天蠍入，不限絲或巴！

有時候會特然自悲
明明傾得幾好
但自悲嗰個感覺一嚟
就心諗唔好害人啦
然後就唔復

但其實我都好中意你

突然
唔覆
鍾意

自卑

正字刑警咩
睇得明就得啦

賴乜野星座阿
明明自己又唔差
夾硬搵位入自己
屌，真係好撚on9

(雖然我都係咁)

其實好心up
明明都中意對方

成日都唔知自己諗乜
好似上個星期同女朋友分手咁
明明佢第二日黎搵我cool煲
佢喊到仆街咁 我都無動於衷
但今日又會想搵番佢
都唔知係因為對佢仲有感情 掛住佢定只係自己內疚

我覺得天蠍咁黑人憎係因為我地成日都唔知自己點諗
跟住係未搞清楚自己諗咩既情況下就做左個決定出黎
點知個決定跟本就唔係心入面既諗法
到最後就傷害到人

所以我地都係安份守己做番個毒撚算啦

More

天蠍=

天蠍留名

記仇

字都唔識多隻唔怪得咁自卑啦呀天蠍暖男

明呀爸打
有時其實都好中意對方
但又因為面子或自卑
做咗一啲令自己後悔嘅決定

呢個真！雖然唔會係塊面度表現出嚟，但我心入已經講緊粗口，一直記得！

仲有一有機會我就一定報仇，但人地如果好誠懇咁道歉，我又會心軟原諒佢

你咪繼續

係呀，成日衰心軟

有冇人係對一件事，一係好易放棄，一係會堅持到底，就算最後明知失敗都堅持落去，最後痛苦只係自己

固執，只要係自己認為啱，就唔會理

而家堅持緊
雖然明知自己衰硬

講唔講得堅持緊啲咩？

溝女
有第2個人追緊
佢天時地利都好過我

起碼佢未揀定邊個，不過當佢揀好果陣，你一定要放手，因為自己未盡力的話會後悔一生，用盡力去做一樣野，就算最後失敗，自己都會因為呢個經歷以有所成長

多謝哂你嘅意見，近排有諗過放棄自爆算，而家我選擇盡力到最後先

有冇人同我一樣？如果條女係到扮上菜，我既熱情得不到回應，我就會記係心入面。佢見我唔理，又搵返我，但我就一定唔會好似以前咁so佢